#摘要说明：
服务消费者：即调用注册中心中的注册服务暴露出的接口；同一服务提供者会启动多个，故服务消费者需要起到负载均衡的作用

Spring Cloud Ribbon：Spring Cloud Ribbon是基于Netflix Ribbon实现的一套客户端负载均衡的工具。它是一个基于HTTP和TCP的客户端负载均衡器。它可以通过在客户端中配置ribbonServerList来设置服务端列表去轮询访问以达到均衡负载的作用
